[工程撚]做緊EA仔 到底有咩出路

Grad左一年，差唔多做左一年EA
平時番工做下報價同submission
近期好多野諗，唔知條career path應該要點行
利申 做緊ELV + BMS

有無人可以指點迷津

跳船做ACO

Ea, ae， e..... 咪就咁Lo... 條路好明確阿。。。

A字頭？

其實我個title唔係ae，雖然工作性質同ae一樣
同我老闆傾過，佢話無乜機會比到ae我，因為我係屬於sales team

係

AE 是什麼？

EA 是什麼？

Title唔係EA，打錯左

做 sale屎有做sale屎好, 眼界同做engin唔同， 不過最緊要隻野賣得。。諗清楚自己想點lo.. 。再唔係就出番去做Ea/ ae。 我剛剛HD 畢業都係去左做賣野，做左一年再出去做ae, 再engine...

邊間？西門子？

巴打知唔知咩post/公司 缺人?
AE? Sales??
垃圾mech eng 仔hd grad 想做返一兩年野再睇下有冇機會讀返degree course

Sale 就sale
扮咩ae

利申 Tech 仔

岩岩出黎跟project team 最好，做sales 淨係學到自己公司d產品，d前輩又多數唔肯教野

我個role唔係sales 係sales support 淨係做報價

A字頭

好就好在我個邊係學system，但我淨係學報價，聽講project 未必有人肯收留我

我係絲

Sales eng成日都請人 如果係想跟project 搵ae做好d

有閪就好辦事

全中呀樓主
同你做緊既野一樣， 不過我係另一範咁解
又唔想做ae , 諗緊方法跳出工程
估sales engineer真係好似識少啲野咁

係就唔洗咁灰啦

有乜事都係屌sales呢邊 你又係sales?

絲打 轉做 consultant 吧
多d design work 學

係， 不過係另一範
我就因為hea到仆街想走
工作上其實乜都可以比technical果邊搞
其實真係無乜前途

同我想法一樣，至怕落site